有冇批發賣日本飲品 食品網推介？

因為759仲未有網店，所以就上網搵下有冇d類似既網店係賣日本零食

搵左陣之後，估唔到原來一直都係有呢d批發網，可以一箱箱咁買買滿幾舊水仲可以送上門
e.g.

不過搵黎搵去都搵唔到d又平又多野揀既鋪頭
一係有野飲冇零食 ，一係冇野飲有零食

雖然聽過有一間觀塘工廠區既鋪頭d野都好平，但係太遠又冇網店

酒水已備求巴絲們推介好店

我之前睇過aeon個批發網
幾多日式飲品同零食
不過一個人食唔曬一箱
不了

佢個價同出面差唔多
有d仲貴過我屋企附近d鋪仔

玻璃樽裝可樂 我樓下仲平過佢

上環好似有間日本人開嘅果汁店，應該有日本飲品賣

菅野啲批發價除翻開都唔平得去邊

HKTV

又黎

是日本人開的店

勝在有得網購送上門姐